Про сам хеш разъяснять не буду, должна была не забыть.
В первой лабе была сделана крупнозернистая блокировка, сразу на весь список элементов коллизий.
Для курсача надо было сделать мелкозернистую, блокируется два подряд идущих элемента

пример для любого индекса у нас есть список коллизий:
152 -> 264 -> 825 -> 52
и у нас сразу 1 поток хочет удалить 825, 2 поток хочет найти 173, 3 хочет добавить 123, 4 хочет добавить 264
и в этом порядке она обращаются к этому списку
1 поток захватывает первый элемент, который у нас пустой, остальные хотят захватить, но пока не получается
1 первый поток захватывает мьютекс следующего элемента, 152, сравнивает, не сходится, освобождает мьютекс первого (пустого) элемента
и этот пустой элемент захватывает 2 поток, после чего хочет захватить мьютекс элемента 152, но уже захвачен, 3 4 ждут
1 поток хватает мьютекс 264, сравнивает 825 с 264 и освобождает 152, 2 поток хватает мьютекс элемента 152, сравнивает, не сравнивается, пытается захватить мьютекс 264
ну и конечно при этом освобождает мьютекс первого (пустого) элемента, который захватывает 3 поток, но дальше 3 поток не идет ибо не может захватить мьютекс 152
1 поток хватает мьютекс элемента 825, сравнивает и понимает что его надо удалять, вот тут важно что у 1 потока остается захваченым мьютекс элемента 264, ибо узел 264 будет изменен
мы указываем что после 264 сразу идет 52 и первый поток прекращает работу, 2 поток сразу стартует вперед и захватывает мьютекс 264 освобождает 152
3 поток захватывает мьютекс 152 и сравнивает с 123, но дальше не идет. 4 поток захватывает первый (пустой) элемент
2 поток сравнивает элемент 264 с 173, который он хочет найти, поняв что не то, захватывает мьютекс 52 и освобождает 264
3 поток захватывает 264 сравнивает с 123. но дальше не двигает. Пусть 4 поток пока спит.
2 поток сравнивает 52 с 173, после чего упирается в конец списка. Освобождает мьютекс 52. Возращает false
3 поток захватывает 52 и освобождает мьютекс 264. Посел чего 3 поток добавляет 123 после элемента 52 и освобождает мьютекс 52
4 потоку теперь преград нет и он идет на 152, после на 264 и прекращает обход
